希望有人攪眾籌比被捕受傷義士！

萬一判左，眾籌生活費比佢地！
希望有人攪

推10

推

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

要 應該可以俾星火
反正我信唔過犯民班撚屌就係啦

唔係律師費，判左1個月，有番一個月既生活費！

籌完錢跟住啲錢就不了了之，原來比人攞左去食好野，叫雞

星火點捐

見住身邊有人賴嘢想最少幫輕啲